王抒優

王抒優

乜撚野

1.
我: 點解你成日對我覆單字, 單icon
王抒優: 我不嬲係咁
我: 你知唔知單字回覆法好無誠意, 好無禮貌
王抒優: 我份人唔識講野, 唔識表達

2.
我: 點解你對我咁差?
王抒優: 我對你好差咩?
我: 係, 好差, 唔似拍拖
王抒優: 我份人唔識對人好

3.
我: 點解你要係個group講係ptgf
王抒優: 我講下笑, 佢地知我拍緊拖
我: 佢地點知, 你又無公開
王抒優: 你都唔公開啦
我: 我隨時都可以公開, 一齊公開
王抒優: 唔得, 要你公開先
我: 如果我單方面公開左, 你又日日嘈分手, 我咪好柒?
王抒優: 總之你公開左先
我: 咁一齊公開, 一齊放張拖抙相
王抒優: 唔得

洗唔洗咁快

濛小犬

收兵, 扮單身, 話自己係PTGF, 派帽, 一腳踏兩船, 講得出既都做齊
我真係咁差? 一條仔換一條仔, 而我每次就只可以做後備, 由隱形正印變第三者
以前我講左好多地方想同你去, 你最後同左表姐去, 都唔同我呢個所謂既男友去
我dump左你既手信, 為左補償你, 我話請你去旅行, 一齊去買過, 但你唔制
我知自己鬧得你太勁, 想請你食好D, 兩個人開心下, 你都係唔制
我知你驚俾我請左, 會拎出黎講, 但樣樣野都計住, 真係一段關係黎?
如果一段關係入面, 你都有付出既話, 我又有咩野可以拎到出黎講?
其實平時酒店錢已經係我俾晒, 你就同其他仔AA制, 你知唔知我內心有幾痛?
原來咁多事之後, 就算我唔介意, 就算我結到婚, 就算我可以等你, 你都唔揀我
一有咩事爆出黎, 我就係果個犠性者, 用Email去傾計做後備, 我諗我都係第一個

拉啦

屌 中學同學

more

你個名做乜

有咩問題？

PTGF？想識

我最錯就係明知個氹都衝埋去, 抽身唔到 因為無諗過一個人可以HiHi成咁 真係好痛到, 我成個人都好空洞咁 所以而家我都要做一條HiHi ****************************************** 前傳： 木偶仔(24歲)呢個名字, 應該有D巴打都知我講緊咩, 成日講大話果個呀 曾經同我拍拖, 但從來無公開過, 人地問佢就答係單身 我已經話一齊公開, 或者一齊放拖手相, 但乜都唔制 有一次我地俾佢D朋友係大埔見到, 佢就即刻係個GROUP到話做緊ptgf 同男同事行返屋企唔駛同我講, 同隻兵仔小明出街都唔駛問我 小明表埋白都唔駛同我講, 叫佢唔好再理小明, 都係唔理我 跟住又成日話要食放題呀, 將來要做少奶奶, 要有樓果D 鐘意就西面日日嘈, 日日講分手, 其實佢根本就係騎牛搵馬, 但就死口唔認 最後係緣份計劃識到傻B, 就梗係即刻同我劃清關係, 簡接俾左帽我 我同左佢一齊一年半, 連埋一開始識既時間一定至少有兩年 但就無得扑, 扮就扮話結婚先扑, 但其實只係覺得佢會搵到第二個, 唔俾扑 今日佢終於承認左, 佢根本無諗過將我當長久對象, 所以連扑都唔得, 要留返俾第二個 咁我其實係乜野, 果一年半黎我得到D乜? 點解我會咁渺小? 我做錯D乜野? 一直都同佢講, 我只係想搵段長久既關係 唔靚仔係咪就一定乜都無, 我努力讀書, 上進, 結到婚, 點解無人欣賞 佢第二條仔傻B只係同佢同年, 又無學歷, 根本結唔到婚, 但人地真真正正溝到王抒優 我過多三年到就一定人工>30k, 佢幾時先做到先結到婚? 我一定係好樣衰, 所以先會咁失敗 (對唔住, 傻B我拉埋你黎講, 放心你唔係個POST既重點) 係咪我一開始就係錯, 唔應該揀個藍絲既女友, 我都唔知點解王抒優可以係深藍 呢D野真係好醜怪, 做男人做到咁失敗, 所以我最多都係上高登講 (我知道post上網唔好, 但同佢相處真係好痛苦, 佢根本無理人感受, 淨係諗自己) 至於而家已經無所謂了, 咩人知道都無所謂了, 知我係邊個都無所謂了, 一切都唔重要

我份人唔識慢

原來你已經已讀咗我三個幾月

我睇住我地個對話由日傾夜傾
到宜家變成陌生人
真係好唔開心 好唔捨得
我呢幾個月不斷loop你之前叫我聽嘅歌
成日諗起你同我講過嘅野
有時手賤㩒翻入我地嘅對話
見到你在線上
但我已經冇勇氣再揾你
因為我真係怕你嫌我煩
我發過幾個同你有關嘅夢
醒咗之後瞓唔翻
又成日諗翻之前嘅野
然後失眠

我知道你有上連登
我想同你講嘅係
我鍾意咗你
可惜
我只係你生命中一個過客..

一開始同我一齊瞓都唔肯同我拍拖
之後就算肯同我拍就日日閪面每樣嘢都要嘈
依啲都算 我嘅身份佢從來無公開過 一直都喺度扮單身
所以先會繼續收小明做兵同人哋單獨出街
人哋表埋白我都唔知

唔止小明 喺東方日報嗰度都會同男同事單獨一齊收工 所以唔俾我去接佢
有次喺大埔俾佢啲朋友撞到我同佢一齊佢竟然即刻喺個whatsapp group度話自己做ptgf
佢仲要扮撚晒嘢話係講笑唔係唔認同我拍拖
咁我叫佢補返問"拍拖去邊度好"
佢係就係問咗 淨係cap嗰句畀我睇 但之後仲補多句"做ptgf都要諗去邊"
每次想食好啲都俾佢ban 出街去行下又俾佢ban 想送嘢又俾佢ban
我似係個俾人騎牛搵馬無得屌閪sp多過男朋友 因為出街會俾人撞到 尤其係大埔

成日講大話 根本唔知佢邊句先係真
第一次含撚都唔會撞到牙吞埋精都無乜野咁
聲稱未拍過拖 但又話中學有啲puppy love仲搞到俾人排斥 都唔知邊句先真

之後就當然派帽畀我 一腳踏兩船 同傻b一齊訓瞓同我一齊瞓
當年佢第一次生日正日唔肯同我過而同傻b嗰時就期待人哋幫佢慶祝 但就好求其
最後咪又係我請佢食buffet補祝返11月3日嘅正日生日 但嗰時我只係個隱藏嘅後備船

再之後佢炒牛熊輸咗屋企人十萬竟然話要我借俾佢
嗰時我個心有幾痛
我咩身份都唔係一直以嚟連正式嘅男朋友都唔係 但係出咗事先嚟識搵我

點解一個人可以咁賤？我梗係唔借 借咗邊到收得返 好彩我仲有理智
跟住就到我出咗嗰個post 佢就同傻b散咗
就算散咗佢都無諗住同我一齊
一直都只係玩鳩我 身份又無 地位又無 扑嘢又無 究竟當我係乜嘢？

跟住又有新仔拍拖(聲稱又係傻b但我覺得佢又講大話)但又會同我email傾計同畀我錫
依家唔理我 唔知第幾條仔了 究竟當我係乜嘢？

佢地去左邊

結咗婚

有冇請你

你真係識佢？係咪住大埔富善邨善美樓

都咁多年，好心唔好咁痴線喇

越睇越覺得有問題個個似係你

你唔係應該仲清楚過我咩

我立即屌你老母